前港大學生會爭議會長陳冠康 考入政府做AO

近年不時有大專學界嘅學生會被指染紅，好似2012年接任港大學生會會長嘅陳冠康，曾經面臨下台壓力。2013年就有逾千名港大學生喺年初集會，抗議周年大會黑箱作業，又質疑學生會染紅，要求會長陳冠康等人下台，陳冠康則曾發聲明反擊，話校園媒體同本港傳媒中傷同抹黑佢嘅「愛國之心」，有人將校園變得政治化。

事隔幾年，陳冠康嘅名字再度出現，但今次唔係捲入學界紛爭，而係佢已經搖身一變入咗政府做AO。探子回報，陳冠康已經喺上月28日履新，喺食物及衞生局做助理秘書長(衞生)。據知佢2014年港大畢業後攞過Chevening獎學金，去咗倫敦大學學院（UCL）修讀全球公共政策碩士課程，之後喺不同大型及國際機構工作過，如今考入政府做政務官，唔通都係覺得「鐵飯碗」吸引啲？

講真，香港係需要啲咁嘅人

賤人， 佢去到邊部門都投撚訴佢

人地首長級公務員，你估aco 咩

agger, 無呢啲異端存在，香港人唔會覺醒

好班

你估ao易入?

睇個樣都有一種支那相
又係未來禿頭賤格高官

支那狗實在太多

以支那制支那

果陣同佢打對台個學苑老總都做埋AO添
仲早過佢入正苦
係校友林鄭撮合之下, 二人終於化敵為友